[正名行動]由今日起改口稱制止暴徒既行為做"執法"

係今時今日，班所謂既香港警察目無法紀濫權濫暴、選擇執法既時候，佢地已經唔配叫做執法者，佢地只係淪為呢個港共獨裁政權既走狗，只係為左打壓市民而存在。

我地而家做既只係掌握翻屬於人民既公權力，致力保護自己既城市同他人財產安全，當下次再遇到有暴徒襲擊而自衛既時候，唔好再講私了，應該改口做執法，我地每一個香港市民都係執法者

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

聽日開始我希望見到各頻道係寫XX位置有市民執法中

不要說私了，試著說執法

咁我地要先公開法律

根本 執法 依D 係 new speak ...

有咩好提議

對極